[搞走塑啲朋友］環保撚：唔好讚我地，掉轉應該係你班人覺得羞恥先啱！

最好為左環保搞到家嘈屋閉

搞唔到大公司就搞小市民
依啲唔係撚樣就係賤種

人都係受軟唔受硬嫁啦
佢地覺得咁樣有用咪繼續go ahead囉

曬電出垃圾post都好唔環保

最環保就係地球少一半人
上網都會加強碳排放
算吧啦

搞走塑 Admin Amy Ip會用臭蟲論駁你
「你班非環保撚平時用咁多電，我地上下網又何足掛齒」

商場商業大廈就唔敢屌
巴士開低兩度就搞到全港人要受

所以我唔會做環保撚

人類死晒先係對地球最好既環保
由你死先帶領個潮流

唔該快D去自殺啦
再POST上網拎光環

人一生出黎就係會浪費
接受現實啦環保撚

環保撚高人一等嘅日子到了

本身已經好環保
但身邊啲環保撚朋友永遠屌我仲屌得勁過唔環保嘅人

佢地自以為係囉
最鐘意打著環保同走塑既旗吧去搞鳩服務業

唔批鬥你，點顯得自己仲環保？
就好似個日青咁，最鐘意屌人唔夠環保

認同要搞環保
但係好多環團啲用字好撚極端
對唔同極端天氣問題都冇科技根據suppot就即時用同一個原因解釋,
有唔同反駁科學論據去解釋同一個極端天氣問題就當睇唔到
人地唔做/ 或者做得唔夠好去環保就鬧人/ 用字上睇到人好唔舒服
比起鼓勵性, 強迫人批評性仲勁
同埋政府, 商家好多野都可以做好多野
但係又冇批判佢地

環保無問題
但至弊d遺詞用字態度真係趕客

無環保撚 我夏天冷氣點開大d

又會咁啱掉轉 我覺得環保既應該感到羞恥

出名個幾間NGOs 剩係識得籌錢
又唔見有做野
以前識個細環保組織嘅鬼佬好堅持話死都唔會好似某啲NGOs成日籌錢
堅決唔洗籌錢都可以搞好環保教育

又唔見佢夠膽去啲倉到嘈人地一日用好多膠黎包貨

而家咁多人訂hktvmall同淘寶，環保撚激死未？

仲有啲超級市場同便利店呢, 又唔敢屌?
佢地冇試過過買野撞正人地散貨咩, 勁多紙皮膠袋膠紙送去堆填區, 佢地屌左未?